[有片] 呢條大波妹好撚正 睇到我扯晒旗

電話遊戲王國紀元條宣傳片黎

BTW我屌你老母

巴打唔好妖言惑眾

賣廣告
伏已中

屌你老母啦香蕉

[quote]王國紀元香蕉條宣傳片

褲都除埋 俾啲咁既野我睇

pish